知唔知邊個數字最慢？

係0 因為萬寧（慢0）

Gay

推

萬一出事 咁樓豬咪柒左？

唔怕一萬 至怕萬一

9因為獌9